今日終於開咗膳心月餅來食

講真撇除政治因素唔講
至少差唔過美心
係乾少少啫...
但睇在佢唔係專業份上~完全可以接受

係唔錯
白蓮蓉好食過黃蓮蓉

哇CHING試晒咁多隻?

唔計送禮
食咗一盒白蓮蓉一盒黃蓮蓉
另外一盒手足月餅
生隆白蓮蓉、黃蓮蓉各一個

厲害...
我每年只買一盒已經覺得有啲難搞...
唔太鍾意食...
而且每年都有人送幾盒比我...(送埋啲藍店嘢)
講開...美心啲乜撚嘢奶黃流心真係垃撚圾來...

你覺得邊隻最好食？

陳皮紅豆好好食
脷伸：打手

推返下先
仲有未食

點解會用美心去比
根本美心個D本身就難食
M記又係,D肉根本本身就難食
但就講到好似美食咁
唔會差過美心,唔會差過M記,唔會差過Starbucks等等
呢D聽過無數次,但呢D例子本身就係劣食

生隆最可口，不過有用豬油，黃白蓮蓉可口情度接近
跟住就係膳心，膳心應該冇用豬油，所以比較生隆冇咁可口，白蓮蓉比黃蓮蓉明顯好食
至於手足月餅就，不過明年如果有會照買

*最鍾意都係膳心，因為比較健康

買咗膳心嘅五仁俾屋企人
但今年就無咩食到蓮蓉月餅有啲可惜
唔該哂巴打意見
下年去生隆買先

係我錯
咁美心話晒做咗咁多年
同埋年年有人送美心

下年無膳心啦